今晚有冇集會

之前見到有巴打話會今日留守留通宵
我都想出一分力

今日好好休息啦，聽日先出去劈佢老母係